Тестовое задание JavaDeveloper
Результатом работы должно быть работающее веб-приложение, удовлетворяющее требованиям ниже, ссылка на публичный репозиторий с исходным кодом и инструкцией по запуску.
Описание задачи
Разработать веб-приложения «Проектный менеджер», включая следующий функционал: 
•	Авторизация: admin ->{admin, password};user ->{user,password}.
•	Иерархическая структура проектов и подпроектов. Создавать, редактировать, удалять может админ. Получить структуру может любой пользователь. 
•	Задачи для любого уровня проекта\подпроекта. Задачи делятся на два типа: для менеджера, для технического специалиста должны содержать название, 
статус(new, progress, done), дату создания, дату изменения статуса, стандартную информацию для конкретного типа.
•	Любой пользователь можетсоздать задачу для любого уровня проекта\подпроекта, изменить статус, удалить свою задачу, посмотреть все задачи. Любой администратор можетредактировать, удалить задачу.
Интерфейс пользователя
•	Или реализация простейшего фронтенда.
•	Или к проекту должна быть приложена postman коллекция со всеми доступными операциями для user и  admin.

Требования к реализации:
•	Java 11 +
•	Безопасность с использованием SpringSecurity
•	Доступ к базе данных через JDBСили JPA
•	База данных: H2
•	SQL-скрипт создания таблиц в базе данных и наполнения ее тестовыми данными (приложить в проект)
•	- сборка проекта должна быть реализована с использованием maven

